毒撚們是非 我大大聲的請給你

毒撚們是非 我大大聲的請給你
佢做我同事 我係要生勾勾砌死
來office遊戲 大家睇你唔起
明日志願要佢人工扣到千四

毒撚甲 動作很不雅 以為自己係舒琪
毒撚甲 一直名譽掃地

佢廁格打飛機 時時傳だめ呀
曾同teammate扮friend 死跟飲茶
你與我都怕
提及他 連除問候佢阿媽
偷偷的吐口水 落佢杯茶
誰人同佢friend 哈 都要杯葛架

毒撚們是非 夠你我一夜詳談
我未爆大鑊 但條毒撚經已轉工
煩一輪Whatsapp 再約你晚餐
佢話：食飯AA制你啱唔啱

一陣諗到再作

屌你唔止音錯 字數都錯撚埋

都唱到呀

你可知道 佢最愛ACG 公仔當老婆
你可知道 佢唔洗頭架喎

佢晚晚打飛機 時時傳だめ呀
日日著同一件衫 走去飲茶
個個知客都怕
提及他 連除問候佢阿媽
偷偷的吐口水 落佢杯茶
誰人同佢friend 哈 都要杯葛架

佢學人溝女不得了
睇佢點溝女好想笑
Whatsapp炸人令人地發燒
永遠沒完沒了

隨時สวัสดีค่ะ
佢現在發春夢 扮Tony jaa
Ｇ：曾瞞著我離去 做過普查
Ｃ＋Ｇ：
你與我都怕 提及他 連喉嚨亦會沙
Ｃ：偷偷的背著我 喝他的茶
Ｃ＋Ｇ：
誰料你為了他可這樣不雅

Ｇ：同班同學要 告訴我心事疑難
Ｃ：告訴我轉校 獨個小息可會慣

好尷尬

請

ok

馬會

Nice